[旺角][戰術/討論]狗包圍策略 旺角手足睇路

開門見山先
旺角唔夠哨啊
幫手啦街坊們

最近幾日哨發現
最近狗嘅策略係先由彌敦道用tg快速推進
分佈警力係彌敦道嘅各個交界
亞皆老街、奶路臣街、山東街、豉油街、登打士街、咸美頓街、碧街、窩打老道
然後向各內街推一個街口，係西洋菜南街同以上八條街交界架起防線
跟住就會集體罰企，有時釋放二噁英
跟住，另一邊染布房街就會有狗落地，然後兩邊狗就會立即推進，同時會有速龍出現
小弟真係懇請各位手足
唔好再盲目守RB啦
如果狗一架彌敦內街防線，請即諗點樣退
狗都可能掉轉頭先推染布房再推彌敦包
切記，唔好戀戰
你話我散水撚我都係要講
因為手足真係少一個冇一個

另外，set RB目標各手足都方向正確
但係唔係條條內街交界都有set
小弟自己睇法係，應該要諗定被包應該退太子方向定油麻地，越近撤退方向嘅內街交界，set越重Rb，擋住班狗包入黎咬
另外都唔可以忽視染布房交界

以上係小弟少少意見，唔岩手足們幫幫手屌醒我，幫幫手補充

借個位
韓國戰線要人呀！！
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

各內街十字要哨啊
日日都冇哨
消息唔流通好易害死手足啊
人啊

旺角手足真係好撚勁 咁快起到磚牆

推啊
下一輪我唔想見手足出事啊

自推

自推
切忌戀戰

我屌老母
推行動po未？
每次都係同一個死法
願意聽哨報未啊
班狗同一策略，仲要重複中幾多次招啊

唔講自推喇
係咪真係要屌先識退